Ik begon te zeggen dat ik hoopte dat ik niet stoorde, als de klerk duwde deze heer met zo weinig ceremonie aangezien ik ooit gebruikt zag, en hij gooide zijn bontmuts achter zich aan en liet me alleen.
De kamer van meneer Jaggers werd alleen verlicht door een dakraam en was zeer akelig plaats; het dakraam, excentrisch hellend als een gebroken kop, en de verwrongen aangrenzende huizen die eruit zien alsof ze zichzelf hebben verwrongen kijk me er doorheen.
Er waren niet zoveel kranten over, zoals ik had verwacht te zien; en daar waren een paar vreemde voorwerpen over Ik had niet moeten verwachten dat ik zag, zoals een oud roestig pistool, een zwaard in een schede, verschillende vreemd uitziende dozen en pakketten, en twee vreselijke afgietsels op een plank, met gezichten die bijzonder opgezwollen en zenuwachtig zijn over de neus.
De eigen hoge stoel van Mr. Jaggers was dodelijk zwart paardenhaar, met rijen koperen spijkers eromheen, als een kist; en ik Ik dacht dat hij kon zien hoe hij erin leunde en zijn wijsvinger beet de cliënten.
De kamer was maar klein en de cliënten leken te hebben gehad een gewoonte om achteruit tegen de muur te lopen; de muur, vooral tegenovergesteld aan De stoel van meneer Jaggers, die vettig is van de schouders.
